連登神探 bosco死因分析

我連登神探出手 了
死者4人相識 團體內以 martin為首
Martin平時可能都有成日拎刀威脅呀 嚇人個d
咁呀bosco 可能曾經係佢地面前話過martin/唱衰佢金錢等等問題
比martin收到風並想教訓事主 繼而相約 周 黃 及第5人 要求佢地出面約死者 有機會上山後死者知道martin意圖或曾被毆打 亦有機會講過打唔死我就報警等既說話 激怒martin並遭殺害後棄屍山上 以上推論全為個人推測 神探上身

留

應該中一直係團體地位較低

中了

肥人真係社會最易被人恰的一群，所以我建議連登的肥仔肥妹，好應該去胡師傅都健身健心，玩多幾下袋底卧推，唔打得都睇得，你今聞左袋底卧推未?